政治台標準常識：黃洋達垃撚圾

以下為Facts
殘獸胃公眾人物，白撚癡

熱血公民係反骨

百鳩幾萬籌款無交代

6000人睇蜘蛛多過5000幾人睇陳雲根垃圾開台

唔認同可以死返出政事台同連登

Pish